CNN: 美國大爆發，已超過4,000宗

There are now more than 4,000 confirmed coronavirus cases in the US
There are at least 4,008 cases of the novel coronavirus in the United States, according to the state and local health agencies, governments and the US Centers for Disease Control and Prevention.

There are 70 cases from repatriated citizens, per the CDC. According to CNN Health’s tally of US cases detected and tested through US public health systems, there are 3,938 cases in 49 states, the District of Columbia and US territories, bringing the total number of coronavirus cases to 4,008.

West Virginia remains the only US state without any confirmed cases.

At least 70 people have died.

好小事啫

戴得口罩未

其實睇到好炆，成個歐洲就快變成武漢，班白皮豬仲有心情馬照跑舞照跳咁睇波開party，又歧視戴口罩嘅人仲有班左膠一日到黑狂讃支那做得好又Thank you China，然後喺Twitter講句武漢肺炎竟然可以比佢地話racism

戴口罩比佢地笑，講事實又比佢地屌，咪即管睇下邊個笑到最後囉，老實講句心㡳說話我覺得佢地搞到今日咁有少少抵死

黑心啲講句 針唔到肉唔知痛

認同、叫佢地戴口罩仲話返你戴罩無用
即使無用都要戴啦仆街
點知邊個係隱形傳播者

死翻幾萬人先知驚

其實係 佢地跟本就冇口罩 可以點？
同埋佢地不嬲都好信政府
就算政府叫佢地戴 都會有少部分人唔理
正如 vaccines 有害佢地都仲講得出啦

白皮豬已退化 同列強果代白人好似2個人種咁

冇錯

佢地心底都buy7成感染者果套
之後無咁驚同一種病
反正都阻止唔到疫情擴散

唔明你咩意思，亦唔明你負評啲乜嘢？我又唔係每一個post都洗版，只係喺返外國疫情post先咁，我都係議事論事姐，我講得有錯咩？同佢哋講比佢地屌返轉頭真係嬲，換轉係任何人都會嬲

無得買啦

真係睇邊個笑到最後
我都twitter同白豬講講 佢仲話口罩無用 洗手就夠

相信世衛
thankschina

屌做乜美國班醫護唔罷工既?
口罩都唔夠, 有D仲要帶地盤佬個D頂

香港平民個個爭就話唔夠姐，美國人都唔會戴，點會唔夠

唔洗咁嬲 向好方面諗
全球口罩短缺佢地戴埋我地點會有口罩買

又係用冇口罩幫佢地辯護。依家佢哋係大部分人覺得口罩冇用不特止，而且佢哋係歧視戴口罩嘅人，依個先係重點。你冇口罩或者認為冇用係可以，你有唔戴自由，但你歧視人哋戴，成件事就極on9

我係想講 政府話冇用 佢地咪信
原因係冇口罩 政府先會咁講
同埋不嬲人地文化係唔戴
笑你黃種人都唔係第一日架啦
利申 一樣覺得佢地on9